想問貨van 擋唔擋到水炮

如題
水炮車一部 貨van好多部

玻璃都爛啦

得嗰噸幾
廿個男人綁埋你覺得會唔會頂到?

拉手制

有機會打穿 啲氣袋爆出黎

Van 仔得condom 都得啦

警用水炮應該紙皮擋到
#除左黑暗醜惡之外

雪糕筒/紙皮

屌你

好撚惡

搵部24噸就得.
不玻璃都BYEBYE . 要封晒D 窗佢

真水壓咁大咬 其實係想幫手劏 唔好比人中招 之後又可以頂住唔比佢過來

721見

貨van撞落去水炮車